有無人跟過女師傅學車？

想搵女師傅
睇過1212怕鬼左

之前跟過個呀嬸學車 一路大叫：呀！！！再dup停我

緊係搵後生啲啦

有咩事上黎佢驚青過你

正一on9仔
平時見到啲女司機就話女人邊識揸車
依家學車重要搵女師傅
男嘅見你柒咗 都係屌柒你啫
女嘅見到 除咗識鳩叫同亂鳩咁踩brake 重識做啲咩
唔通到最後你搵人妖學車呀？

你依個邏輯好有問題

利申駕院女師傅教我

好撚後生 幾靚 手車好辣

元駕？

跟過，教得好好，棍van 2take pass

2 take pass都攞出嚟講話教得好好

係😂

邊度有

問美女師傅學習車震動作